想問下3人住公屋總資產淨值限額最多幾錢?

應該4月又會調高
呢幾年每年都好似有調高

咁究竟係224萬定43萬

住緊嘅公屋富戶係224萬呀? 43萬估係申請公屋時嘅限制